想返炒散！有無蛇頭可以介紹？

暑假到，想返工，唔知道各位巴打絲打有無蛇頭可以介紹？

上個暑假做機場搬行李同幾次倉務，搬搬抬抬無問題，唧車識拉但係唔熟手

想試下做拆櫃或者其他搬搬抬抬嘅工都無問題，唔怕曬唔怕落雨，但係希望時間唔好fix死一個禮拜要返死幾多日

咁多要求真係唔好意思，感激不盡，各位巴打絲打！

撐警集會 出黎揚下旗仔 好彩嘅話可能見到啲明星 不定時搞